睇中英街一號喊到收唔到聲

早排睇左
大致講67暴動同雨革既比較
估唔到有好多老一輩入場
仲有大陸人黎睇
山卡啦時間都坐滿9成
睇到最後播雨革既片
喊到收唔到聲
隔離個呀伯都喊咗

好難得香港仲有講政治既戲
上映場次唔多
呼籲連登仔
趁得閒入去睇下、支持吓仲有良知既港產片

好記得廖子妤問
你地六七暴動都叫爭取到勞工法
點解我地而家，無論點爭取都改變到乜嘢

屌

是兩個也是一個發生在中英街的故事。 《中英街 1 號》以 1967 年反英抗暴風潮引發的六七暴動為背景，檢視香港的過去及未來。 故事主要分為兩部分，首部分闡述了 4 名被捲入六七暴動歷史漩渦的年輕人，其命運受到親共產主義左派及英國殖民政府之間爆發的大型暴動所左右。 第二部分將時間推延至 50 多年後，發生於中港邊界地區沙頭角，在這裏，3 位糾結於為香港爭取自由的年輕人，與 1 位於首部分經歷過六七暴動的老年人相遇，命運亦因而互相交疊影響。

有乜好喊
成條片散收收咁好辣殺

垃圾到想喊

如果知六七暴動同雨革係乜既 好難唔明wor
我都覺d場景有d位唔夠寫實
仲三百萬筆直仲想點
政府仲要唔批佢拍沙頭角
好多都係同居民情商先影到返黎

但

邊個同你講唔明呀
係插佢拍得唔好呀
冇筆直又點政府唔批又點呀
佢鏡頭同劇情鋪排都好差
成龍咁on9都識講啦
你唔通可以逐個觀眾同佢解釋點解拍得咁差？
Good movie bad movie, that’s all

屌五毛冇入場睇，就屌套戲。叫佢post 飛尾，佢地就收皮。

我覺得鋪排得好好wor
全套都無悶場
無筆直政府唔批係事實wor
咁既情況係咪都要拍到marvel咁先滿意？

btw quote成龍講野

Agree
里面個導演同其中一個main actor 我識我都咁話..
劇情散慢..
67都還好..但講雨革果邊真係圾左d...
鏡頭算拍得唔錯

另一方面睇 D廢老真係好笑
當年放下炸彈 就話自己愛港愛國
去到呢家就屌班後生出黎遊行示威係搞亂香港

美化六七
屌鳩雨傘

散修修咁，唔集中，講講下又跳左去第二度，真係去左個廁所出番黎就catch up唔到。

不如講下邊度跳啦
個個係度齋up
由67跳去2019年 都係轉折一次姐

你去廁所miss左情節係咪自己抵死呢？
使唔使含家等埋你去完再播？

呢套電影垃圾到喊，班演員個撚個都係度讀稿。樣板戲

hkmovie好多打手負皮

心諗 咁差就唔會去日本參展啦

懷念下過去好啦，只會愈黎愈差

Quote成龍又點呀
有道理咪quote囉唔通好似你咁因人廢言見到有人講雨革就讚左先咩
同樣低成本
十年都好過佢

要比錢不了

等上網睇

好似係愛情片黎喎

有啲人無睇扮有睇
好似《十年》嗰陣
有班人鬧套戲垃圾
尤其批評自焚者嗰段個男主角自焚好白痴
其實套戲個男主角根本無自焚
講得呢句證明班人根本無睇過部戲
好似今次呢套戲
網上見到有人話拍雨革嗰段係美化
殊不知套戲除咗一兩個鏡頭閃過之外
根本無提過雨革
有班人根本無睇部戲
只係聽聞係攞六七暴動同現代社運做對比
就認定部戲一定係講雨革
同上次班傻仔覺得自焚者一定係講男主角自焚一樣
點知露晒底